華田甜筒好味過好多名牌子雪糕！

9$ 又有脆皮cone
雪糕實心裝滿底

出面hagandaz 轉cone +8$
雪糕兩球得個頂
裏面空心

邊個請你食

自己買